有冇玩開滾軸溜冰既巴絲👋🏻👋🏻

小弟最近買左黎玩
以為同溜冰差唔多
點知原來有分別
想知道點解會向前加速個陣
有時右腳會向內"咬"
同埋想問有冇滾軸溜冰既telegram 群

你邊隻腳推緊先

腳會咬九成係因為鞋筒太鬆，支撐力不足。

lm
買左對鞋玩左幾次

如果有人有性趣可以賣比你

咩鞋?

就係好緊😭會唔會因為腳拍得唔夠埋？

單排

你地對roller通常用手拎出去定係放用backpack

我意思係咩model